世界上最似（春麗）的女生 好QQ呀 我愛你呀

我愛我老婆雨琦❤

支那人

冇show腳好意思話自己似春麗？

肌肉腳不了

推

冇波就收返埋啦

支那人 拉

我龍卷旋風腳牠

大陸雞

滾啦

小姐姐

認錯人

黑絲腳呀

無腳都唔緊要, 無波都叫春麗? 墊都唔墊下~